30歲前大概要儲到幾多錢？

30M
連30M都沒去乞食好了

幾多錢都唔夠

無父幹起碼要百幾萬

吹水大會正式開始

1M，我諗真係最基本

200萬基本吧 如果想結婚生仔

3-40萬

30-40萬

認真答
當22歲畢業 月儲1皮
(10000*12)*(30-22)=960000
中間會加人工 出花紅 投資有少少回報咁
30歲前 ~ 1-1.5球野
依個數係正常人 有d人專科一出黎就月入幾皮野 另計

當然又會有班人走出黎屌話 "唔駛比家用? 唔駛交租?"
最基本人工月儲1皮都做唔到 就死返屋企自己諗下啦

最後 "依個年代仲講儲錢? 緊係買股票啦"
所以 1-1.5球野只係約數 基本盤
all-in 中概電車股 幾日就做千萬富翁

5層樓4架車3隻狗

26-27都1M啦
Exponential growth係常識吧
所以30基本盤3m以上
如果做唔到又無父幹 咁你之後人生好大機會都幾撚悲慘

草根出身
總資產合理範圍50-100萬
或者夠自己俾首期

認真答
28果陣已經有一球
30應該1.3-1.4球
非專業人士

Agree, 27歲已有一球

觀念本身就錯晒，錢唔係儲番黎

大佬fg +頭兩三年月儲一皮係咪太ideal
你估真係個個連登仔40-50k fg價咩

利伸:做左六年野由萬幾到而家3萬幾

條女 由0開始 做3年嘢儲蓄50萬

30歲 即係做左7/8年嘢

我諗大概150萬
如果計每年5% 投資回報

我諗200萬左右

啱啱夠比首期

條友戇鳩啫 又要比家用 又要返工食飯 又要搭車 平時出街唔買野都要食野掛？有女又要預多小小中環食個飯都50-60啦 重未計晚飯 fg當你咁好彩有18k 你點樣儲10k 今年私人市場個個都16-17k除非你一做就ibank或醫生(ACO同狗仔又贏)

利申 廿中有~100m 未計賣淨嗰層樓 應該都重值20m左右 大學借左啲錢炒炒下就咁(借左父母650k)

我26歲已有三球

日日都有呢d post
300M啦起碼

你女友咁，咁你自己呢

100m

30歲有100萬唔難,但係要9按所以要>5萬月薪,同埋要預多3,40萬for 突發事而唔係比完首期一筆清袋.

吹水大會正式開始

認真答既話一定無定數
你幾歲開始投身工作？有無負債？有無花錢進修？有無投資？家庭負擔大唔大？
求其諗都有一大堆因素影響緊你30歲既現金儲蓄
與其人比人，不如諗下自己既儲存plan，再度下點樣投資，發大佢仲好